【港人講地】【暴力打殘經濟】暴力示威不斷 會展業生意受衝擊

【港人講地】反修例風波持續，暴力示威衝擊不斷。香港不穩定的局面令會展業亦受影響。貿發局表示，近月個別展覽活動入場人數下跌，但影響尚未算嚴重。

近日已有三十多年歷史的珠寶首飾展在灣仔會展舉行，有出席的內地參展商就表示，生意比去年少近三成，主要缺少了美國客人。有珠寶展參展商表示，因應香港出現的暴力示威，有些國家將香港列入旅遊警示名單，買家前來參與展覽的意欲減低。

香港展覽會議業協會會長李劍彬在接受傳媒訪問時指出，最主要的買家雖然仍有來港，但與過往不同的是，現時買家單獨前來，並非與採購團隊一起。他透露有海外人士從新聞上看到示威，當中示威者對警察的暴力行為令他們十分擔憂。

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

樓主相當有可疑

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

本身成行生意都差左幾年冇反送中遲早都要執一堆跟唔上時代既公司